有冇人睇緊有線直播 元朗成班白衫扲哂武器,班狗係到都唔捉

有冇人睇緊有線直播
元朗成班白衫扲哂武器,班狗係到都唔捉
仲同佢地係到傾計,屌你老母

私人地方

屌你老母,扲哂武器,帶哂白頭盔
班狗都唔緊做野

喺出面嘅居民就逐個逐個搜
屌你老母死黑警